{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052090",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5404&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구미 붐 호텔"
    },
    "text": "常にお客様の視点、考え方から会社を運営したいと考えている「亀尾ブームホテル」です。 私たちは常にお客様の残念な気持ちと足りない部分を聞いて改善していきます。 再訪の際にはご満足いただけるよう、最善を尽くします。 駐車場は計20台まで可能で、地番住所は慶尚北道亀尾市黄裳洞32-25です。 亀尾仁洞広場交差点までは276mで徒歩5分の距離にあります。 亀尾仁東中学校までは4分徒歩、亀尾総合ターミナルまでは車で6.3km、4分の距離です。 亀尾市役所までは車で6.6km、3分の距離で亀尾駅までは車で8.2km、5分の距離です。 亀尾金烏工科大学までは車で4.5km、8分の距離で、沙谷駅までは車で6.3km、2分の距離です。 亀尾慶雲大学までは車で9.2km、3分の距離です。 客室は亀尾インドンhotelブームでのみご利用いただける特別特典を提供しており、全客室ではWi-Fiをご利用いただけます。 メゾネットタイプとコンセプトルームも保有しており、インドン宿は広い駐車場とインドングルメ通りの前に位置し、亀尾のホットプレイスの近くにあります。 また、全客室ではネットフリックスをご覧いただけます。 たくさんのご利用をお待ちしております。",
    "QA": [
        {
            "question": "亀尾ブームホテルはどこにありますか？",
            "answer": "亀尾ブームホテルは慶尚北道亀尾市黄裳洞32-25に位置しています。"
        },
        {
            "question": "亀尾仁洞広場交差点までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "亀尾仁洞広場交差点までは徒歩5分、276mの距離です。"
        },
        {
            "question": "亀尾仁東中学校までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "亀尾仁東中学校までは徒歩4分の距離です。"
        },
        {
            "question": "亀尾総合ターミナルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "亀尾総合ターミナルまでは車で6.3km、約4分の距離です。"
        },
        {
            "question": "亀尾市役所までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "亀尾市役所までは車で6.6km、約3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "亀尾駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "亀尾駅までは車で8.2km、約5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "亀尾金烏工科大学までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "亀尾金烏工科大学までは車で4.5km、約8分の距離です。"
        },
        {
            "question": "沙谷駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "沙谷駅までは車で6.3km、約2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "亀尾慶雲大学までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "亀尾慶雲大学までは車で9.2km、約3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "亀尾ブームホテルの特典は何ですか？",
            "answer": "亀尾ブームホテルでは、亀尾インドンhotelブームでのみご利用いただける特別特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "亀尾ブームホテルの客室で利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "亀尾ブームホテルの全客室では、Wi-Fiとネットフリックスの利用が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 381,
        "QA": 406
    }
}